有冇人發夢發到發夢都發緊夢？

個感覺好奇怪

試過

小心心理健康呀

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

有發過係商場食tg，仲要救個就死呀婆
依㗎諗起都仲有陣tg味

拎個圖騰出黎轉下。

發過畀狗追，跑得快過保特，跟著踩空醒咗

您地一定好辛苦吧⋯

試過一次

日日咁滯
六月至八月期間 發夢比狗追好驚
九月到十一月 發夢殺狗好興奮

冇耐前試過
真係inception 咁撚樣
醒極都仲係個夢入面屌你

我明....好耐無試過深層睡眠
成日都幾個鐘就紥醒

發夢發到唔係發夢現在我淨係經過
但班仆街無拉拉放咗幾百粒彈
所以要起勢咁跑
中間竟然撞到個好耐冇見嘅fd
不過佢跑得好慢 所以最後陪住佢慢慢嚟
最後一齊被啲濃煙罩住 嗰種窒息感好真實
嚇到醒咗好撚驚 驚過真發夢
好似就嚟死

成班喪屍海幾百個係後面湧緊埋後埋黎
本身快行緊 之後一定要做保特 唔係一定比人推死
有中年喪屍即刻上附近一架的士自己保命

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

推

PTSD?

Between, 巴打要保重，適當時候放鬆下，唔好壓力爆煲

發夢都唔畀我地抖下